[燥] 打電話去馬會落注

是咁的 我不嬲都有賭馬既習慣
可以一邊工作一邊有啲野玩
早幾日跑馬日嘅第二場打電話落注聽到個好熟嘅聲
都冇咩點理啦
我一輪嘴講幾穿幾 第幾關買咩買咩 一口氣講完
條撚樣話只係第4日番工 大佬點落阿
仲夠膽問我：先生可唔可以重複一次
咁我緊係開始黎料啦
即刻開佢波
快撚啲啦 咁都聽唔鳩到 屌你老母之類個啲
佢燥燥地就覆番我 啱架啦啱架啦大家咁話啦
丫我屌佢老母
如果佢係我個仔我實劈撚死佢

好撚好笑牙

多咗啦

好撚好笑？

我都冇講出口話第4日番工

先生, 祝你輸多啲

你好電話投注

真到 樓主抵撚死

我一輪嘴講幾穿幾 第幾關買咩買咩 一口氣講完

fail

on9 仔 搞到我買唔到馬 冇撚咗注4重彩

一睇樓豬都知係果d食飽飯無屎屙廢老

米咁

垃圾賭仔

3/10
你點知人地第4日返工

是咁的 我不嬲都有做馬會pt電話落注
可以一邊工作一邊有啲野玩
早幾日跑馬日嘅第二場接電話落注聽到個好熟嘅聲
都冇咩點理啦
佢一輪嘴講幾穿幾 第幾關買咩買咩 一口氣講完
我咪話只係第4日番工 大佬點落阿
於是我問佢：先生可唔可以重複一次
咁佢就開始黎料啦
即刻開我波 就話：
快撚啲啦 咁都聽唔鳩到 屌你老母之類個啲
我燥燥地就覆番佢 啱架啦啱架啦大家咁話啦
丫我屌佢老母
如果佢係我老豆我實劈撚死佢

支持樓主打柒條仆街仔！

又係你條柒頭廢老

重作啦

樓主金毛紋身肥仔